8.3旺角清場案 片證被告遭棍毆多下 速龍自稱倒地：有段時間唔知咩事

（獨媒特約報導）去年8月3日的「旺角再遊行」，入夜後有大批示威者於旺角區設置路障，9人被控非法集結罪，今日（15日）在九龍城裁判法院續審。負責制服其中一名被告的「速龍」今作供，他承認曾用警棍打被捕人的手一下。呈堂片段顯示數名速龍棍毆被告多下，但作供「速龍」僅稱「我跌咗落地下，有段時間唔知咩事。」

智力有問題就去檢腦啦 黑狗

食屎啦 兜唔到扮失憶

集體斷左片

不知名生物, 又龍又虎又狗又龜，四不像

驗毒啦 成日吸毒吸到斷片

食冰係咁

死黑警

死黑警 仲未死

花式招認：辦公時間hi冰斷片

跌埋個腦？

反正都睇唔到樣
你不如話去左角落玩電話，冇份打人